now Tv 新裝/續約 whatsapp 96255452(T小姐)

★足球組合plan (指定客戶)【＄209 /月】
【免２個月月費 】＋ now dollar
包括︰足球組合（英超、西甲、賽馬 ）＋ 知識組合(Discovery、國家地理) ＋ 國際娛樂組合二(有英美劇等）

★星級優惠體育組合plan【＄318 / 月】
【免 ４ 個月月費 】+ now dollar
足球精選（英超、西甲、德甲、歐霸 ）
各類體育（網球、桌球、F1、羽毛球 等等）
再任選兩個組合︰
中文 / 西片電影、兒童、知識、新聞、娛樂綜藝

特別指定客戶《 每月99$ 買一送一 》

加陣做緊推廣 送埋中文電影 ！

( Show Blocked User - chw63218 )

啱啱成功簽約

[quote]★足球組合plan (指定客戶)【＄209 /月】
【免２個月月費 】＋ now dollar
包括︰足球組合（英超、西甲、賽馬 ）＋ 知識組合(Discovery、國家地理) ＋ 國際娛樂組合二(有英美劇等）

★星級優惠體育組合plan【＄337$/ 月】
【免 2個月月費 】+ now dollar
足球精選（英超、西甲、德甲、歐霸 ）
各類體育（網球、桌球、F1、羽毛球 等等）
再任選兩個組合︰
中文 / 西片電影、兒童、知識、新聞、娛樂綜藝

特別指定客戶《 每月99$ 買一送一 》